大家千奇唔好執定營具，禮拜五開始去機場跑道長期露營

唔好呀

禮拜五？

跑道唔係禁區嚟咩 想食真子彈?

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

真子彈又點呀？
到時冇得你想唔想呀，傻仔

依家仲同班恐怖份子講規矩？ 咪傻啦！ 一用就用最厲害個招！

講黎聽下

推你老母咩
用下個腦
你一去跑道，人地可以名正言順䦕真槍

義士唔係用黎咁撚樣犧牲

依家同開真槍有咩分別？ 你答我？ 仲要消耗幾多人心力？

你要去，你自己既事。
你認為冇左條命，中共就會跪低？

六四死左幾多人，有哂人証物証，國際鬧爆，但30年來中共有冇跪低？係冇。

爭取係岩，但要識進退，勇武暫時唔得咪行第二條路。